良心作家天航：夢遊至台灣的香港人 如有需要 歡迎inbox他

熟悉我的讀友都應該知道，我是主修心理學系畢業的。
夢遊是很嚴重的精神疾病(mental disorder)。我所知最嚴重的案例，病患甚至會自行搭飛機到外國。
有聞不久前有香港人夢遊搭飛機到台灣，因為缺錢買回程機票而有家歸不得。如果大家認識當事人，歡迎叫他們聯絡我，就算我親自幫不了忙，也可以介紹台灣朋友去關照一下。至少我知道可以該去哪裡看醫生、中醫、牙醫和手上有些餐券。。總之助人為快樂之本，有需要歡迎inbox我！

推到有夢遊嘅人見到

推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推
雖然唔太鍾意睇佢嘅書，但respect

良心作家呀

多一條路就一條路

幾個幾鍾意睇佢

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

題外話 之前做ies關於香港書店嘅 都有搵過天航幫手 而佢亦都有俾到有用嘅資訊我

台灣手足唔好怕醜

我細個有買果本三分球
大個覺得太中二無買

推 推 推
推 唔 旭

push